英國「性愛抵房租」廣告一天百則 房東：這是雙贏局面

英國「性愛抵房租」的風氣日漸興盛，在許多分類廣告網站上，經常可以看到房東刊登性愛抵房租（sex-for-rent）的招租廣告，然而這樣的現象，卻讓許多無家可歸的少女，成為被房東剝削的對象，但是卻有房東宣稱這造就的結果，其實是一種雙贏的局面。

根據英國BBC報導，在分類廣告網站如Craigslist上，一天就可以看到100多則性愛抵房租的廣告，還有可以開出不同的條件，例如有些人表明在尋找「淘氣女孩」入住、「每周跟我做愛一次，就很開心了」、房租、水電帳單免費，但你必須維護房子內部的整潔，以及自帶盥洗用品和食物等等。

有房東表示，你們也可以抱怨房東收取高額租金是暴利行為，我們也沒有強迫她們必須這麼做，我們只是提供彼此想要的東西，我認為這是一種雙贏的局面！（I see it as a win-win situation.）

至於房客則表示，與房東發生性關係是為了生存，他把我帶到他的客廳裏面，一起喝了一杯之後，就上樓去「做他想做的事，而我也配合他」，但做了3次之後，我開始覺得不舒服。

反奴隸組織成員瓦歷斯(Andrew Wallis)表示，這些房東的行為遊走法律邊緣，這些房東認為這是出於自願的選擇，但是當你成為一個弱勢族群時，很多時候是別無選擇的，成為性剝削的受害者。

Source: